點解傅家莉衝上雲霄入面咁正 宜家咁醜

冇靚過

佢個頭出事

短髮 第一眼睇咁似少爺占

係咪整過容?

衝上雲霄舊啲喎

現實做有錢中坑情婦

乘勝追擊都索

陳煒

啱啱馬家開飯都正

應該係角色問題

貝勒爺個古裝look最正